admin幾時block柒條撚樣林林林林林林

喺回覆度賣PHD廣告阻撚住晒 屌你老母

我屌埋你老母呀 無錯字都喺度r存在感嘅死肥閪

商業行為

你起起佢底就會知點解咁做